「9up」777現在可能用的暗黑兵法

777 一路講 都搵唔到大台

所以佢之前放「大妖」想搶和理非 起大台

不過和理非 唔多so 佢

如果佢用暗黑兵法 放天崎出來

好可能會另大量衝衝子 走去佢底下 形成大台

到時佢可以用呢點 又屈到大台
點算

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

名你都打錯 大乜撚台

依定佢地搵唔到大台，咪將所有勇武既人當成大台咁捉曬佢lor
佢地仲停留係清朝要飛鴿傳書，仲信真係有人係到指揮d人衝擊，捉曬d勇武就一定捉到個佢地認為既隱形大台
d所謂既鬼就係要混入d勇武手足入面，睇下邊個一直係到指揮，然後捉佢當捉大台

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！